老老豆豆，呢舖我撐宗仔

🤘張建宗好波
🤘今次仲唔鬼打鬼

我係五毛
支持張建宗下任特首🤘🤘🤘

支持張建宗上任特首後馬上清算警隊

張建宗上任即刻解散員佐級協會🤘🤘🤘